唔走又要俾狗捉...

捉到又快散水先